[快點強姦我]勇者大戰魔物娘rpg中章出左!!!

唔講咁多,貼左download link先
又可以睇勇者luka比各種魔物娘強姦
不過條down link我未試過
唔知會唔會發生robf既慘劇

已經唔記得上集講到邊
好似係去左異次元見到唔同世界既結局
最後唔知點解就打最終boss
之後就唔記得點樣

另外貼埋dlsite條link
希望各位鍾意既可以買正版支持下
利申:買左

總覺得rpg 無上一代咁好